呢條片既香港詠春師傅打得真心勁, 佢可能係世上唯一詠春高手

溫鑑良, 有冇人聽過?
我對詠春幾乎冇哂期待,剩低少少就係佢身上,
睇完覺得雖然詠春未必同泰拳MMA有得打,
但覺得詠春類似以色列軍用格鬥術,
適用於制服人, 多過同人隻秋
有冇學武之人評論下佢啲技術?

可能梁廷當年去德國打架
D人有樣學樣搬左入去

其實佢係深明詠春既不足，
再加以改良，至於仲係咪屬於詠春就睇你點睇

有料

真係打會唔會同你痴手

垃圾一名

點解咁講

先打後消

港澳最勁嘅詠春師傅係雷明輝
其他唔駛浪費時間考慮
利申：唔識佢本人，但睇過咁多詠春師傅，得佢真係用到詠春法度搏擊，其他都嘥氣。

趙學賢都係

點都好過姓溫
跟溫學
不如搵李天來學周家螳螂好過

咁溫鑑良呢

詠春係個底啫
任何拳法都要加少少改良先勁
唔會有萬能

其實當初發展痴手目的係練手感
佢哋白痴當左實戰

用波動拳遠攻 依條柒頭只有挨打份兒

跆拳一腳已經可以收佢皮，真打點會好似段片條友企定定慢慢起腳